我閪痕

有無人黎屌我，招sp

pmed

pm我含撚啦

冇

含撚啦

利申 條撚長到可以圍住富士山一個圈

屌完生野

做咩呀

我圍住地球一周啦

見過樓豬喺豐胸po留言

應該係真絲

留tg比你又點話
@cowtony